大家要珍惜陸頌雄

言行一致
鐘國斌之流一聞到勢息唔對路就做逃兵，認真養唔熟